★應該先討論大學畢業每人可分幾多屋先，否則教育根本無意義！

無屋，教育仲有乜意思？

有屋有理想，冇屋等揸兜

老貓又發放廢活訊息

主持後面黑衫條女好似唔錯